有咩SIM CARD / WIFI 蛋適合不斷飛既空姐/空少用？

如題。市面上有好多產品提供短期無限數據，比人短期去旅行用（多數係10日內或者1個月內）。

去exchange / working holiday 幾個月 / 一年既，就可能會喺當地買prepaid SIM / 當地上台等等。

但空姐、空少呢類，有機會飛世界唔同地方，但每次都只係短暫停留，有咩SIM CARD 或者WIFI 蛋會適合呢一類人？

之前我諗倒ONESIM，但睇Facebook 同埋佢地網頁，似乎係準備結束營業：

之前我去exchange都用過ONESIM，因為會去唔同國家旅行，覺得係幾好用。同埋只係想睇map + whatsapp，去到住既地方 / 有WiFi既地方會用翻WiFi的話，ONESIM係一個好既選擇。而家冇左ONESIM既話，有咩產品會適合呢？

好提議。亞洲地區我覺得Birdie ok，可惜美 / 歐 / 非既話就略貴

參考：ONESIM 128kbps 無限
HKD368 / 14日
HKD468 / 30日

通常長途機去倒歐 / 美都有機會stay翻40小時左右，Birdie 的話消費就已經高達 $80 - $120 ($40/d 或$60d計算)。

題外話，唔知係咪各國電訊商覺得ONESIM出現令佢地漫遊既收入少左，所以而家整死左ONESIM